有冇人已經唔想再追進擊的巨人

成堆左膠，真係好撚嘔心。哩套野真係吹大左

睇完上一集即刻有種想棄書的感覺，但係又唔係睇到嬲嗰種，
有d漫畫如果出現一個頂唔順嘅劇情，通常都會屌到佢飛起
但係巨人又冇呢種感覺...只係想靜靜地棄，有冇人類似咁？

其實只係寫得好現實

唔鍾意嘅可以等艾撚出番黎再睇

成班同伴咁多年的夢想就黎實現，但最後係比自己人阻止，重要開槍射殺同伴，只能夠話你係作者你話事啦，讀者睇到真係好冇引。

睇曬結局先講啦
野野跟你想既去畫 就係王道漫啦
armin佢地已經膠左好耐
條友最識埋伏筆同反高潮
咁快下定論做乜9

膠到要殺自己友？純粹係睇到好唔開心

其實好多集之前已經睇得唔開心啦
永遠唔明點解救armin唔救團長
但覺得作者一定係有原因先咁畫
因為佢係決定左個結局先開始連載

最新2集已經無追
伏筆變哂老套路

阿明呢條人妖左膠真係煩到嘔電 永遠淨係識流馬尿

點解可以做第二男主角

作者將阿爾敏捧上天堂，再打落地獄

個時佢死個個都話復活阿爾敏，呢家就個個話當初點解唔復活團長

可唔可快 d出動畫，我就快唔記得講到邊
利申：冇追漫畫

香港左膠都係間接殺自己友嫁啦
佢描寫到萊納比人感覺好痴線 而家反而突顯到所謂"正常人"先係痴線
純粹為開心要BBQ要打打鬥鬥既話龍珠岩你多啲

食咗貝爾托特後就變到咁撚樣

其實佢又無講錯
唔去和平
歷史系會不斷重演
一開始個伏筆已經交代得好清楚

點會個個話想話復活阿爾敏
果陣普遍認為兩個智力Max
但地位、人脈、領導力、穩定性，團長都係勝過阿爾敏
打超巨hang機、前幾話郁手打艾倫

團長好慘因為唔係主要主角就要被犧牲，文學作品同電影就係咁，為左比主角繼續做落去，所有配角都可以犧牲

我諗日本老太個解釋幾啱
你殺晒出面嘅人
咁島上嘅人冇共同敵人就會自相殘殺
所以唔關左膠事

無吹大
動畫係整得好 漫畫不了

就係睇完今集
一巴煎落d 左膠到
作者神撚到仆街

咁就艾主席抵諗啲做 永久世界敵人（代替尤彌爾）

但全世界人又搵唔到艾主席

雖然好多人接受唔到，但係呢個選擇係其實係合理，唔係話團長定armin邊個對人類重要d, 而係兵長係果刻被感情左右，做出左個違背牆內人類利益，但係對團長個人最好既選擇，可以畫到咁現實，我覺得其實呢個scene係神

一個月一集好快唔記得上一集講咩
越追越Hea又多字

巨人呢個題材 點都會講起左膠架啦